.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Feet-to-Fins:

Ноги-ласты (`Feet to Fins <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=113>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- трансформация
- превращение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Ноги цели превращаются в ласты, улучшая подвижность в воде, но снижая ее на суше.
Цель получает Скорость плавания равную обычной скорости, но ее наземная скорость становится 5 футов.

----------

**Усиление (6-й)**: Заклинание длится до следующих ежедневных приготовлений.





.. include:: /helpers/actions.rst